其實有抑鬱係咪唔應該返工?

每日都想死

辭職咪唔洗返工囉

已辭, 屋企人係咁問有無新工返

點解你覺得自己有抑鬱

有depression 可唔可以claim 工傷

有醫生紙？

成日都想死

請加入爭取安樂死

On撚鳩 就係你呢d廢人經唔起風浪
就賴去抑鬱度 真係咁撚易有咩 死傻西
有邊過返工會開心架 柒頭

我 返工high過打j

一個人有抑鬱, 你就以廢同經唔起風浪做總結
咁全世界都唔駛有精神科醫生, 精神科病院同精神治療啦

我最鍾意返工
日日挑戰自己
唔似得你呢d廢人經唔起風浪
成日話唔開心

點解樓主唔睇醫生
日日係連登圍爐

佢其實有狂燥症

貴呀麻

返工 有錢
shopping 開心 中和返 ok?

啱啊

要睇醫生先分到係病定係性格問題

唔ok, 返工日日俾上司X到有抑鬱

唔番工邊有錢醫病
同埋唔做野屈係屋企仲易抑鬱

積蓄

應該係你有問題先日日比人x
可能你真係去死先解脫到，你仲上得呢到問條咁既問題，我都覺得你係廢人多過抑鬱，死左咪唔駛比任何人x囉